\begin{frame}{Manual d'ús}
\begin{itemize}
    \item Creació de la imatge Logstash
    \begin{itemize}
        \item Connector MySQL
    \end{itemize}
    \item Pipelines de Logstash
    \begin{itemize}
        \item Una o més
        \item input (MySQL)
        \item filter (\acrshort{json} i dates)
        \item output (Elasticsearch)
    \end{itemize}
    \item Docker compose per arrancar Elasticsearch i Kibana
    \item Utilitzar Kibana
    \begin{itemize}
        \item Exploració dels \textit{logs}
        \item Visualització
        \item Fer percentatges
        \item \textit{Dashboard}
    \end{itemize}
\end{itemize}
\end{frame}
